打機 $12,000 list 求評

主要想玩fps game bf 同 total war之類
有大作的話都會玩

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$780

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,399

總計: $11,966

去終端砌揀4件asus滿1萬減1000

3600 + AIO watercooler? Wtf? Get a NH D-15 or 12S

t記有減一千優惠

ssd改用MX500 1TB可以慳一筆
除非你真係好唔想插個兩條線

係咪有咩問題
新手求屌
我都有諗要塔散定水冷

有m.2梗係用m.2....

唔需要囉
一隻兩三百既風冷都夠壓
你將d錢推落顯示卡 上2080super好過啦

3600 is too weak. NHd15 is enough, even with overclocked 10900k. D12s/d15 Or just use amd stock fan.

拿 樓主 你真係咁法奧死忠就砌呢條啦
t記同樣價砌到rog

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,171

忍到手可以過幾個月先砌
N記出30 series 可以睇埋先

其實我覺得佢都用到1600蚊買隻ssd
俾多2舊水買Corsair 隻gen4會唔會正啲

磁碟先正

以打機黎講
其實m.2無明顯快過sata ssd好多
咁不如慳番d錢用落顯示卡仲好

PCIE SSD 咁鬼貴既, 上年買開$1/GB

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Arctic Liquid Freezer II 240 CPU Cooler
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,451

用aio會靜啲 做top exhaust 個case送兩隻120mm argb fan
風道會好好

唔關事 samsung呢隻特別貴同靚
你買A2000嗰啲都係$1/GB

12000 仲ryzen 5

ryzen 5 用乜春野水冷，隻牛用乜春Thermaltake 貼牌貨